八大各派一個校園台會員出黎打大亂鬥，邊間會鸁？

我地ChinU一定係派校園台大魔王AK出來應戰！

No
Of course CUHKBanter for ChinU
British/Canada Passport holder

係都力力啦

社大：烏大龜/顯卡
HSU：ProundOfHSU

牙力俾ak撚到笠哂水喎

社大想睇gpdeal多啲

科大bbzz

校園（台）欺凌

Cuhk係咪Audit?

gpdeal?Who?

係！

Little rubbish teen one name

埋土：Maple

港大：冇

GPDeal都唔識
一句講哂
上一代校台玩具

黃黑luck

不過佢space

Ling U：Imaginebreaker #193804

(批判po)會員 Imaginebreaker #193804是讀ling U+囉直升打飛機嘅廢青

hku:
Chinu: banters
Ust: bot子
埋土: maple
Cuhk: Audit
爆大:
拎U:
Edu:

邊q個黎

超級機械人大戰

開po屌asso，最後敗走
一係唔好屌，一係屌盡佢

原來bzbz科大

Who

邊撚個
係都係dicky仔啦
問卷大隻仔